點睇香港人做生意?

好境個陣狂加價,招呼高消費力既國籍人士先,香港人入去wfc
環境差個陣,屌政府出補貼,唔屌就話一家大細廿八樓跳落黎

結論: 香港做生意, 賺硬

係

點解尖沙咀仲係咁多吉鋪 幻覺黎？

點睇班攬炒撚

無野個陣，日日叫攬炒口號

而家經濟差又肺炎，怨聲載道，怕生怕生，又屌政府資助得唔夠有m 記part time 都做住先

攬炒你炒撚埋我wo

攬炒撚係自損3000殺敵100
上流人士繼續精彩